行人：等下一個綠燈要三分鐘

冇車冇人、會唔會慢慢等？定照過？